拜仁炒尼高高華 傳摩連奴有機接任

拜仁正式宣布，辭退領隊尼高高華。拜仁於周六以1：5大敗予法蘭克福，高層和高華開會後，決定和這位克羅地亞籍主帥分道揚鑣。

今年48歲的高華，於18年接任拜仁主帥，上季帶領拜仁力壓多蒙特贏得德甲冠軍，另外亦獲取德國盃錦標。雖然成為雙冠王，但拜仁霸氣已不及以往。本季踢了10場聯賽，拜om已事2場，剛過去敗仗更令球隊高層不可接受。

高華表示：「這次決定對拜仁來說，是個正確的決定。球會近期的差劣戰績和表現，令我要承受這個惡果。我和羅拔高華，多謝拜仁高層這1年半以來的照顧。」尼高高華離開後，摩連奴、艾歷尼及普捷天奴成為接任大熱。()

大材小用, 教阿仙奴或者熱刺有挑戰性好多

不敢想像摩佬玩德甲

摩佬想贏哂四大聯賽冠軍

學左德文未，未學就1年已經開始提25仔

捉

又要捉鬼

寧願要雲加好過

daddy黎疤菜啦

摩佬點會受到要比三巨頭管住曬

擺大巴嘅拜仁

佢同疤有私怨唔會去

贏歐聯

唔好啦，摩狗過氣廢老

同意，雲爺爺好過摩狗啦！

我知他心裡還是想集郵教疤的

傻既都識揀拜唔揀阿啦

佢揀拜一到兩季執個拜超聯冠軍, 叫做過一過冷河, 當用柚子葉水沖涼, 沖走獌果D柒味

希望重現翻德國快車

如果自動波咁屈,尼高高華就唔洗比人炒啦

大巴拜

買返兩件精選葡雞先

佢都係講緊拎拜超
高華柒極上季到季尾咪又係追返上來

好似學左

想睇 Daddy 教阿狗泊大巴

場場贏盤就叫洗過柒味

Bruno Fernandes, 葡國林伯特, 跟佢去拜仁當訓練, 跟住再去第二度

古天奴會唔會收皮

為咗perisic 跟埋去教拜

唔係美國嗰件？

話哂都做過翻譯，要學應該唔難

其實拜仁個陣都幾勁

第一下都諗古天奴

邊會買

古依家咪踢緊拜囉 洗麥買

彈鐘 垃圾古滾回巴塞

借嘅 隨時提前彈鐘

古有馬達 今有古天奴

第幾次作客輸法蘭克福,好似黑星咁,兩年前德盃又係輸俾佢

但兩年前德國盃贏拜狗嗰個法蘭克福教頭就係尼高高華

克羅地亞嗰個呀，今年國米外借➡️拜仁

自己克自己

華維迪教畢爾包屌打全盛疤

去ARSENAL著返奧燒部機啦

好大機會彈.拜仁點會咁貴買人.
加上摩佬唔會用佢呢類唔防守既球員

想睇摩Daddy教到梅斯達菲變鐵衛

佢唔係辭職咩

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

克羅地亞果個呀 之前教曼好想買

佢同雲加番老人院啦